﻿Bitcoin Cash Register- Как начать принимать Bitcoin Cash

Загрузите приложение Bitcoin Cash Register App и начните принимать Bitcoin Cash. Просто, Безопасно и быстрее Молнии.

Хотите узнать больше о приложении Bitcoin Cash Register app? Посетите страницу https://www.bitcoin.com/bitcoin-cash-register

Загрузите приложение Bitcoin Cash Register App here:

Магазин Apple App store:
https://apps.apple.com/us/app/bitcoin-cash-register-bch/id1460652887

Магазин Google Play Store:
https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bitcoin.merchant.app&hl=ru
